放黑子藍球一番獎（赤司）同其他

去年去完日本v jump 抽嘅，有興趣 dm

圖一：300 全部
圖二：300 一套
圖三：100 全部

Push 吓

再推